香港d中華白海豚係咪死晒？

依幾年好似無點見到依個名

係咪死晒了？

我都好耐冇聽樓主老母床叫聲